二萬人工會，秋後算帳

ha 記得炒哂二萬人呀， 唔炒正契弟

緊急召集因航MarcoPolo member！！

要睇下有幾多人真係罷工

係

食屎啦
香港政府正垃圾

炒一個就再罷